急問，ios Dynamix無哂紀錄點算

iPad 約莫有一年無開dynamix,
期間無洗機無del app,
今日心血來潮開返發現咩都無哂,
㩒恢復購買紀錄有返買返尼既歌,
但等級紀錄全部無哂,
活動打返尼果堆歌都無哂,
有無人遇過同樣問題, 可以點做？
利申iPad jailbreak左, 9.3.3
但歌全部係比錢買既